你地第一份工做左幾耐？

我做左4年，人工唔高唔低 做得太舒服成日唔想轉出去，同事都轉左幾次全部唔同曬人

8個月
依家返緊政府